{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153891?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 게우지코지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約された人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあり、払い戻しもできません。 当該ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合があり、未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約された客室をご利用の際にはカフェ朝食サービスが提供され、クロワッサンとドリンクまたはコーヒーが提供されます。 毎月第1·3火曜日はカフェとベーカリーの休業日によりクロワッサン、飲み物またはドリップコーヒーは前日客室内で提供されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "当該ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カフェ朝食サービスはありますか？",
            "answer": "予約された客室をご利用の際にはカフェ朝食サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンとドリンクまたはコーヒーが提供されますか？",
            "answer": "カフェ朝食サービスではクロワッサンとドリンクまたはコーヒーが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 365
    }
}